想做德國難民？話比德國人知：柒婆道歉係唔夠 五大訴求 缺一不可

想有事可以做德國難民?
咁就要同德國人講 我地唔接受林鄭嘅道歉
[black]五大訴求 缺一不可！[/black]

Wir akzeptieren die Lösung von Carrie Lam nicht.
Fünf Hauptforderungen, niemand weniger!
1. Allgemeines Wahlrecht für den Regierungschef und auch Legislativrat.
2. Die Freilassung von festgenommenen Demonstranten.
3. Die Einrichtung eines unabhängigen Untersuchungsausschusses.
4. Die Rücknahme der Deklarierung der Proteste als Aufruhr.
5. Die komplette Rücknahme des Auslieferungsgesetzes.

做法：係twitter/facebook 嘅德媒報導copy and paste段野落去
－search ' Carrie Lam Auslieferungsgesetz '
－link:
Welt:
Frankfurter Allgemeine Zeitung:
Zeit:
PS: （我都係搵手足譯比我咋）

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落